goldenbitch 請進

你最近還好嗎
係lihkg 見到你蹤影
抑鬱有無好返d? 屋企情況仲有無好d?
搵到個好男仔未
讀書仲有比人freeride 到發脾氣嗎？
做野仲係好忙好chur?

一直閒時都會諗起你既故友上

屌以為改詞post